鄭錦滿岩岩探完廚房佬呀

探完「理大廚房佬」，佢收到大家嘅關心，佢亦都知道外面仲有好多小朋友、手足係我哋跟緊，需要幫助。煩請大家有錢出錢，有力出力，唔好添煩添亂，拜托各位！🙏🏻

對事不對人 做岩事要讚！

利申：冇追開po

G持副主席😭

佢又話廚房佬安全
但證實左廚房佬被精神病出唔到黎

被強制留院算唔算安全

飯民打手無聲出啦今次。

即係點？廚房佬自願強制留院 自願食大量副作用既精精科藥物？

邊度證實佢被精神病? 淨係見人傳, 無人FC到佢係邊喎

熱狗不了，咪又係選舉年先柒出來扮工

可唔可以搵個有公信力嘅人話廚房佬無事 ?

蘋果好似搵左佢

又咁講⋯
起碼幫到手足先⋯

好似廚房佬只係見四眼⋯
蘋果只係電話講⋯

有少少分別

其實不嬲都有做野
佢地主張投白票我都屌但唔好盲屌啦

最有公信力一定係有險可守楊岳橋！

投白票我覺得好ON99